中共送大禮之澳門篇（無汗旅客）

以下係片：

澳門就一定死硬，香港上水

大陸友真係大陸友